露額髮型

留咗幾年韓仔平陰頭，想轉下露額，有咩推介？
我大多數時間戴眼鏡，果隻圓圓地扮文青果隻，有時戴con,臉型尖尖地，我諗自己應該係軟髮，gel極都gel唔起，可能係我唔識gel 所以想搵個唔洗點gel嘅髮型

咁柒嘅頭都可以留幾年

毒撚唔識打扮

試下電髮啦,電完易GEL好多

唔電就買鹽水噴下

依加pat陰貼眉，呢個長度電o唔ok?
不過好驚電到甩 本身髮量少

夠長電啦

攞電電咩,邊有咁易甩

好！唔該巴打，不過啱先先染完髮，下禮拜先電

依個頭應該點gel

冬菇頭啦
露額依家9成都係油頭
但你又話gel唔起
留返陰算